難聽講句對住深藍老豆老母要CUT家用先有用

老豆深藍
一早CUT左家用
而家我屌黑警廢老唔敢出聲走入房
你話我仆街都咁話

Good Job

啲藍絲廢老成日開口埋口淨係講錢同經濟就當道理，就知佢哋嘅死穴係錢

有得食瞓痾就夠架啦啲廢老

612個陣叫黑警出水炮車
家用即CUT
而家佢睇住CCTVB直播唔撚敢出聲
一分鐘內入房
留返我細妹同老母狂屌

屋企三對一 贏撚硬 好爽

屌，我屋企同老母1對1，唔係好夠揪

我1對2 細佬妹仲細

而家我比佢地更紅，批鬥佢地

家中廢老自爆去咗撐警遊行 已被家中三姐弟「暫緩」發放家用

參考下

其實我CUT佢家用個下係一對一
你可以直接同佢講
你咁撚撐支共
我黎你既家用黎捐比佢地 一於咁話
唔好俾佢有屌你既機會 即閃

如果一對二你就用港豬式秒殺佢地
好似有其他巴打出POST教過路

合情合理，無謂畀錢買難受

佢地睇錢睇得重又短視
唔會理你背後理念

lm

要制裁D老坑先有用

做得好呀 cctvb教嘅 誰大誰惡誰正確

樓主ho ball

cut